{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042548",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67167&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주펜션앤남한산성아트홀"
    },
    "text": "都心から一番近い位置に新築されたペンションです。 ここでは宿泊と集まりを同時に楽しむことができます。 夏にはペンションの目の前にある専用渓谷で楽しい思い出を作ることができます。 また、周辺には南漢山城、長慶寺、八堂ムルアンゲ公園があり、様々な観光スポットを楽しむことができます。 ペンションは入室時間が4時で、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、ペンションへの送迎サービスも提供しています。 客室は2つの部屋と3つのトイレで構成されています。 また、渓谷で調理が可能で、バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが必要で、追加料金が発生します。 利用時間は無制限で、当日現地にてお支払いいただけます。 ペンションを利用する際の注意事項は、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 ペンションの事情により上記の情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは都心から一番近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何ができますか？",
            "answer": "ペンションでは宿泊と集まりを同時に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "夏には何を楽しむことができますか？",
            "answer": "夏にはペンションの目の前にある専用渓谷で楽しい思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には南漢山城、長慶寺、八堂ムルアンゲ公園があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は4時で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が無料で利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiと駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションへの送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の構成はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室は2つの部屋と3つのトイレで構成されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで食事の調理はできますか？",
            "answer": "渓谷で調理が可能で、バーベキュー施設の利用もできますが、炭とグリルのレンタルには追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションの利用時には最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入ることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に責任はありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金に関して情報が変動することはありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により上記の情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 583
    }
}